唔好再放消防

無論手足點哀求
話消防員哥哥 你放慢手腳阿 dum下波鐘阿
班防暴就係後面 中大班人就黎死啦
咁樣我都救路到佢地架
都係唔理
再係咁幾多火魔都冇用
如果你唔放佢地都有藉口話封左路
根本雙贏

下 又話打爛消防鐘call消防？

Call消防做乜

其實放入嚟有25咪仆街

推

前線都唔一定全黃

但如果好似尋日銅記咁冇消防就燒埋上民居

其實消防已經好hea, 唔想幫狗

唔危險根本唔需要放

唔係真係燒到有危險 , 消防恨不得打STOP 返局訓教